原來轉載巴塞球星基沙文取消華為Sponsor宣言都會被Facebook警告

同微博有咩撚野分別

起集中營種族滅絕好撚大愛

取消sponsorship就係發表仇恨言論

反而你支持中共殲滅所有維族人可能無事

轉啦痴線架

炸咗Facebook 佢

可能fb直接賣比大陸

fb應該好快收皮架啦

Facebook youtube instagram whatsapp
屌 根本去到邊都一撚樣

有冇人傳去畀外國人知?
最好連基生都知

加埋wechat

We7本身就係支那野
但我上面講既都係美帝野但全部奶共 邊到有利益就奶邊到

其實啲big tech 仲係好dumb，mon post都係人手

擺明請曬強國玻璃心做審查員，因為呢類厭惡性工作得佢哋先會做